你應該如何投資自己這個寶貴的生命？

生命好寶貴 有咩係值得你 做左幾十年後都樂此不疲既事業？

唔好比生計 父母 朋友影響到

去做你想做既事 咁先算對得住自己

大家同意嗎？

大家討論下

定係覺得搵到錢就得

本身仲諗緊quit唔quit份工
睇完條片
即quit

REALLY ?? 做緊咩工 ??

What are you going to invest your precious life ?

無意義既工
但做咗半年only
本身想捱多半年 拎work exp
但唔諗lu 反正唔會做返呢行

祝你成功

同你一樣， 不過都係缺乏勇氣quit